【今日係新世紀超時空要塞 X 香港首播20週年】!!!!!!!!

當年無線受到對家亞視播放嘅「新世紀福音戰士」嘅熱潮影響，借意將Macross 7譯成「新世紀超時空要塞」

故事講述麥克萊斯7號（NMCV-007）係人類嘅移民船團，在船團離開地球七年期間，突然受到神秘敵人「普羅多魔人」（Protodevilns）侵襲，船團被逼且戰且退。當軍方同敵人作戰期間，突然出現一位救星，一名搖滾樂手堅持在戰場唱歌，佢就係“火焰巴沙拿”，每當有敵人襲擊嘅時候，巴沙拿同佢嘅「火焰樂隊」全員都會唱歌畀敵人聽，但唔會開火 。無論敵方或者己方，都無人可以理解，不過最後都有人發現佢哋嘅歌聲充滿咗神奇力量，軍方更加特別授予「 歌樂戰隊」之稱號 。佢哋屢次驅逐敵人，在戰鬥中不斷磨煉。

當初睇係幾有趣
唱歌等於加BUFF又有FEEL
不過依家越做越爛

嘴炮打仗？支共都學咗佢地

西洋菜街大媽抄足
音波炮精神攻擊